誠實既湖北佬都有成400人。。。

睇黎香港已經被全支那人睇中左

港共引病

港共: WARS第一收容港

屌你老母林鄭月娥 香港人前世係咪雞姦你全家

柒婆咁都上到天堂嘅話即係代表天堂全撚部都係仆街含家產

不漏洞拉

we are all gonna die

佢現在已經活在天堂

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

邊單新聞

屌你老母林鄭黑警藍屍狗

今日一共拒絕394個報稱去過湖北既人入境

因為班人都知全國都有監控，唔敢講大話，點知香港咁on9 只係問，唔check

好快變疫港 3-5日

大陸人唔知有咁既消息咋

有無link? 想睇detail
thanks

港共大開中門，俾武漢日日中出肺炎菌。

//共有394名湖北省居民或過往14日曾到過湖北省的非本港居民被拒绝進入本港//

394名包埋湖北省居民㗎
佢哋張證好似有寫戶籍冇得呃㗎喎

之前又話唔出得境

誠實既有400個
即係有4000個入左香港

香港醫護唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

張證寫住, 關佢地咩事

有500萬個湖北人唔係湖北，當中有好多人有港澳通行證

係湖北居民 應該係因為身份證寫咗咋

武漢市長話有500萬人已經逃離咗武漢, 而家得400人...

數字聽吓就得, 我就對政府部門0信任!

唔係誠實
只係佢地身分證寫明自己係湖北人 呃都呃唔到

越多越好中國手足幫我哋攬炒

要同佢哋高溫消毒先得

唉，林鄭我屌你老母

幾百萬湖北人係其他省蠢蠢欲動
黎香港啦

身分證唔係既而又中咗既

大家請幫手轉告，我地一定要向政府施壓
時間已經唔多。一日就係一日，我地唔可以畀沙士再現一次 ，所有醫護一個都不能少

------------------------------------------------------------------------------------------
-必需延長新年法定假期， 由最短至2月2日為原則，隨時延長至另行通知。減少員工於工作環境交叉感染機會。

-任何內地回來香港的必需自行隔離14日，期間不得上班，， 需向政府申報地址顧主不得借此理由裁減員工，可向政府報銷一半工資。

-短期內封閉內地關口，所有內地自由行入境之旅行必須在指定時間內向政府匯報位置及進入隔離營等候遣返，如沒有症狀的將會遣返原地。限期後將會採用即捕即解及列入永久黑名單計劃。在內地需回港居民將即接先送去隔離營作檢查，等待檢測結果才能回家。

-醫療用品將於各民政事務署可作以市價發售給持香港有效身分證居民購買，有關用品會有記錄不得倒賣。如有經濟問題的市民則由社署處理醫療物資派發。

-任何隔離政策選扯以減輕居民影響為原則， 需定於離島或解放軍未使用之設施，香港居民及疫區人士分開安置。

見一個內地人就趕一個內地人走！
唔係就送佢哋入警署！
到香港人保家衛族嘅時候啦！

第一階段，最簡單、最可行的封關要求

最簡單的做法： 只容許港人、公務、商務及探親簽註進入。其實簡單來說就是暫時取消自由行及旅行團，回覆03年前的內地對自由行的出入境管制及不容許旅行團進入。是可以在5分鐘內宣佈並24小時內執行的。香港的入境處絕對有能力做到過濾。

當然可能還會有不少人能進入，但是必然少很多很多倍！
後續的封關可以再做，但這個必須立刻做！！！

澳門趕走晒啦

張身份證好誠實

即係前幾日起碼過千個賤種入左黎

落馬洲關口淪陷

有好多早幾日落左廣州深圳避
再趁香港封城之前衝落黎

：你哋去過湖北？拒絕你哋入境！去隊尾再排過！

：你哋有冇去過湖北？
：沒有 沒有 沒有 沒有 沒有
：通過~

死了
亡港了

根本封城就唔應該比10個鐘班仆街走啦屌

CLS

唔洗錢，又全國最好，俾我都狗衝啦
不過無人返工既話嘥尻氣啦

人哋越南人人知恩圖報，今次抗爭佢哋有出聲
中國人就恩將仇報